搭巴士經過屯公 見到2架水炮車出緊屯

sorry 嚟唔切影相
搭緊巴士入屯門
見到對面線有2架水炮車出緊嚟

facebook 見到

過西環

影唔影到有冇「路面測試」牌? 定係PTU牌